---
title: Logboek van 20-09-2017
date: 2017-09-20
---


Vandaag zijn we gaan brainstormen met wat voor concept we in deze iteratie te werk gaan. Omdat ons oude concept gekilld moest worden, hebben we bedacht om de doelgroep te vergroten naar ''studenten die affiniteit hebben met kunst''. Het concept hebben we uitgewerkt en we gaan nu het onderzoek voorbereiden, zodat we nieuwe informatie kunnen vrijspelen.















